念眾生，陳雲出山

青山出冊？

呢隻食屎狗

企撚開啲啦

69唔出山
79 都嚟緊
先嚟出院 ?

佢真係好搞笑

賣新書？

由於宣傳不足,借個位
7/7 家長聯盟前往禮賓府遞交請願信

Source:

食藥啦，睇到自己咁高
冇人想理你根本

不如唔好轉貼佢既野啦......

認同
呢條友搞咁多嘢都係想搵錢
唔好再間接幫條撚人宣傳啦

新書咩名

走啦，我唔想搞大佢呀.jpg